skincare Routine Apr/May, 2013

Curel泡沫洁面--->日高马油(作眼霜)--->innisfree大豆水--->BR P50W(局部)--->Sofina美白笔(局部)--->Albion II号美白渗透乳--->Albion健康水Primavista隔离--->Ipsa三色遮瑕--->Canmake蜜粉--->Visee眉笔(深棕)--->植村秀睫毛夹--->DollyWink眼线液(黑)--->Kiss Me睫毛膏(纤长款)--->润唇膏偶尔会用chanel美白粉饼/Primavista控油粉饼打底。下班回家Kiss Me睫毛卸妆液--->Nursery卸妆着哩--->Curel泡沫洁面--->日高马油(作眼霜)--->雪肌精--->SPC蜗牛面膜--->如果有痘的话Basiron点涂，没有的话就BR P50W--->it's skin蜗牛霜